雖然我幾鐘意達哥 不過依家冇咁欣賞佢

劉曉波死扮唔知 之後就冇左件事 可能番工忙個日真係唔知 但第二日都冇講番 依家愈黎愈唔敢講野

佢知呀
不過話唔清楚生平 所以唔講

當佢真係唔知先啦 不過直播個陣咁多人講 係唔係應該google下再講番

on9達粉出現了

習近平和劉曉波兩個敏感詞都中！昨日有內地民眾因在微信同學群組中的一句話，被拘留7天。 「釋放劉xiao波，習包子還能安心訪港？」張家界居民敬迎忠因6月30日發在微信中學同學群組的這一句話，被公安定位偵查拘捕，昨日遭以侮辱黨國領導人為由，處以行政拘留7天的處罰。家屬將治安拘留通知書發上網，感覺委屈。

唔想講咪唔講囉，開台又唔係應酬你一個

同大陸拍住上搞生意，理得咩民主